今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

勿忘手足
保持憤怒
獻鮮花，聚下人，唱榮光吧。我已經好耐無聽了

光復香港
時代革命

推

推推推推推推推

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

幫你推埋去其他po

推
“They might have guns, but we have flowers.”

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

推推

多謝你多L魚

我就去啦
你地去唔去

呢個文宣其實整得好靚

今次真係要人， 香港係唔係已經開始習慣？

竟然無人推

咁我唔抗爭啦屌

推唔到，不過加油

真係少左好多人睇LIHKG

我努力緊架啦

我都希望係咁

push

up

今個月無31, 但係......個個月都有呀

Push

229 太子見！

721
831
101

831

pish

推！！如果唔係831義士會搵你

藝術級

睇少啲 身心健康

好耐冇聽了 229見。

熱門冇撚哂啲行動po！

721 831

不見不散

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

229太子見

成日話POPO係condom，而家手足就真係變曬condom，星期六你地信唔信又係唔多人出黎！大家都習慣
利申:會去！！

推！

推行動post

聽日見

推啊

7218311011111

好掛住大家

明天見

push

手足提高警覺
唔好帶多餘野

唔出大家都可以上YouTube 睇直播
支持黃色YouTube 圈

聽日太子見

到時見

手足

Pish

真係好靚

我地未贏，唔好放棄唔好灰心

831，打死人

見到黑警打手足都靚

我話個design

推推推！！

已經預見到班狗又要折墮到拆人花壇

一定會
但係都要出黎

有咩作為？ 未又係出嚟插下花用把口屌狗然後俾狗拉俾狗打

聲大大又唔撚敢還手
垃圾港豬

咁你想點！

推！！

「香港人！報仇！」

光復香港

行動post要推呀！

屌你老味 咁你咪自己係屋企打j
等公義自己跌落黎 冇人阻你

係831唔見既手足仲有冇人記得

半年啦！香港人仲未知道真相

還我公義

萬事小心

有心嘅，出去行下。 已經唔至在係咪同班狗打，只係未敢忘記半年前發生嘅事

癡線啦 半年啦 熱門見唔到？

大家幫手推上熱門！！！
今日太子要人呀！
保持憤怒

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

時代革命
推呀！

成日有班人係度玩膠，果班人真係死全家。
果班小學雞仲以為自己好撚醒。

熱門無曬行動post

靠我一個人上熱門算

無人記得831啦
屌

抗爭=笑話？
黑警死全家
定
手足變condom